有冇變態佬入嚟分享下經歷

屌死我呀！Fuck！

冇

你係痴線佬？
你有幾痴線呀？吓？

去書店執左一把人地漏低既傘
日日抱住佢黎瞓
後黎知道佢有上連登
就日日mon住佢啲post

後黎見佢原來有寫開故
日日幻想做佢故事入面既女主角
佢個名好似叫做

張子穎

-_-？

由初見到拜拜全部都係我精心策劃出嚟嘅劇本

手卷你咁講係咩意思？
你唔好死住呀手卷

唔關死事==

咁係咩意思呀？(´°̥̥̥̥̥̥̥̥∀°̥̥̥̥̥̥̥｀)

生命未能人造

你講到咁深奧㗎⋯⋯

google下

我暗戀條友個user name叫玉子蛋糕